want a hug

Why am i so lonely

➡️ ➡️

對唔住 經常性叫春
好怕同熟人叫春
佢地通常都係比suggestion
但我諗我需要係情感上既抒發

叫啦 我都經常叫

多謝
連唯一可以安慰我既人都無了

我們開始圍爐了

安慰

若你雙眼是深海 你已經浸沒我
誰令我現能去愛 你已否知道麼

所有事都可以係煩惱
改變唔到個睇法
💔💔💔💔💔

fix you

聽緊fix me

我聽set it all free

I m also bro
fucking lonely drink
feels like everyone hates me
what is the problem

um... English channel

I m 醉了

你要陪住我 你要陪住我
你要陪住我 我怕你拒絕
盡量迫你著緊 假裝很天真
告訴你你像我母親
你共我 盼望好比擁有血緣那樣近

醉了真好

不開心？